<h1 class="title">Добрый день!</h1>
	<p>
		Объявленная переменная через <span class="initialize">var</span> может быть видна через весь проект, т.е. она становится
		глобальной.
		Так же можно
		использовать переменную с самого начала кода, а объявить ее и присвоить значение в середине. Тогда переменная будет
		инициализирована с самого начала, но значение присвоится только в середине кода. Слишком большая зона видимости.
	</p>
	<p>
		Обьявленная переменная через <span class="initialize">let</span> видна в том участке кода, функции где была инициализирована. У нее
		нет
		глобальной
		видимости, и она появляется в коде только после обьявления.
	</p>
	<p>
		Обьявленная переменная через <span class="initialize">const</span> обладает всем чем и обьявленная через let, только нельзя изменить
		ей значения
	</p>